出晒水

沖完涼出嚟冇耐 又出汗
熱死人

沖凍水